20201130 我愛齋藤飛鳥

人地咪同你啲毒撚講左囉
"我唔撚屌柒鳩係你老婆"